真心，只有復興漢文化先有望抗共

以漢文化對抗冇文化
好似台灣蔣經國以民主對抗獨裁

咁點解唔直接以民主對抗獨裁中共

民主還民主
文化還文化
有民主既國家一樣會有文化